冇得走

睇到新聞 話已經入晒立法會會議廳
香港人已經冇得再走
你可以唔入立法會 但一定要留守外圍保護入面嘅義士
求下你地

文宣幫傳
提防散水
人少先危險
唔好信擇日再戰
全力支援現場決定
議員請保護留守義士
發夢香港人盡快出去支援準備反包圍
發夢需要各種補給
發夢需要照明燈
一定要頂住 堅持住！
香港要改變！
不撤不散

一定要捉住今次機會
絕對唔好再浪費

香港人加油！